有冇人仲未接受到曼聯輸0-2 ？

我懷疑訓醒後去左另一個平衡世界
呢個世界果隊曼聯唔同我原本個世界既曼聯
我原本果個世界認識既曼聯
係冇可能輸
大概小勝1-0 先係合理結果
真係冇理由輸0-2
呢個世界根本唔係原本果個
我懷疑自己一訓醒就轉移左去另一個平行世界
曼聯真係冇可能輸 ...

呢個世界好唔真實
好陌生

曼聯係冇理由輸架

訓醒户口得番0.6以為未派彩

有正評！
睇黎有相同遭遇既人
我地一訓醒就發生時空錯亂既事
唉
我想返去原來既世界
原來世界既曼聯琴晚贏左波架！！

重注左5k

Yes
我係咪中左孟加拉效應....

輸左我200個大洋

山齊士呢條廢老幾撚時死 唔撚想踢就唔好落場啦

出山買波未

一眾反獌仲未接受到
輸得2球咁少

你係被人inception 咗
起身就知曼大炒六粒

咁你去玩fm炒番巴黎6-0囉

接受唔到輸左兩舊水

琴晚五點幾扎醒睇到個戰績之後瞓唔着

我只係接受唔到C.Ronaldo 仲未派700名 每位五百港幣

and you呢屌你老母

而加啲波都唔知佢做假定唔係,吊,

接受唔到輸咁小

有，已經隔左三日，仲未接受到現實
利申：ALLIN左

轉左兩次盤9成有伏贏唔到,真係估唔到輸2球

莊周夢蝶